\section{KLAS}
\subsection{Keuze(1-6,s)}
\subsubsection{Frequentie tabel}
\begin{center}
	\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c | c |}
		\hline
		\multicolumn{8}{|c|}{\textbf{NAAM GRAFIEK}} \\ \hline
		$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $m_i$\\ \hline
		num & sqs & qw & wqd & wqdw & wdq & wqd & hyu \\ \hline
		Totaal & tot & tot & tot & . & . & . & . \\ 
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\subsubsection{Histogram}
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
	\begin{axis}[
		ybar interval,
		ylabel={\#participants},
		symbolic x coords={excellent,good,neutral,
			not good,poor,.},
		x tick label style={rotate=45,anchor=east},
		xmajorgrids=false
	]
	\addplot coordinates {(excellent,0) (good,8)
		(neutral,2) (not good,3) (poor,1) (.,0)};
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{center}
\subsubsection{Frequentie polygoon}
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
	\begin{axis}[
		symbolic x coords={lee,dee,zee,jee},
		xtick = {lee,dee,zee,jee},
		x tick label style={rotate=45,anchor=east},
	]
	\addplot+[sharp plot] coordinates
		{(lee,4) (dee,2) (zee,3) (jee, 6)};
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{center}
\subsubsection{Populairste keuze}
\ldots is het populairste en \ldots is het minst populairste\\
\subsubsection{Besluit}
uit deze \ldots blijkt dat \ldots het populairste is en \ldots het minst populair in de klas .. \\
\pagebreak
